我未驚過啊！阿叔我當年揸東望洋手車辣過你啊，揸快啲呀！

驚唔驚啊?